要走既話 請去同一個國家

如果四散哂..
我驚有一日真係香港人呢個身份認同都會冇埋...

戇鳩架？又建立新香港呀？

望下猶太逃亡史就知無關係

波蘭人都走咗好多地方

屌你老母同你呢啲人講野真係嘥鳩氣

看看越南人。
當年四奔，而家好多後代人忘了當初為何走。

我驚復國無期..
猶太人個傷痕太大
同香港人直接比較真係得？

咁你又覆我

唔係比較受傷程度，係他日有需要大家歸位，世界各地都有香港人先做到效益最大化

我驚佢地唔歸隊咋